屌奶星，連屎萊姆都企到咁前，達粉一齊入黎討論下今次點拆！

今次點拆好

好撚嘔心

條能樣做show扮哂嘢
真關心香港嘅話一直關注就夠

引戰狗！

樓主又陰啲陰啲反達哥

總結: 兩件賣港賤物 (人都唔係) 等清算

咁你條撚樣屌你老母肯好似大J咁上前線未呀， 屌你老母冷氣軍師就話啫，你屌你老母網絡勇武前線？仆街啦你屎萊姆你不如勇武淘寶開箱仲好啦。

我冇嘢想講了法官大人。

唔洗拆

呢條垃圾牆頭草~!!
扮咩企我前呀~!!
想食人血饅頭咋!!

大家無視引戰狗 引戰狗請離開
大家無視引戰狗 引戰狗請離開
大家無視引戰狗 引戰狗請離開

佢完約咪企到出黎囉，未完約你想人點者？謝安琪都係咁架啦，佢唔係企出黎撐藍咪得囉

偷我圖

我持續關注

sor 誤會

港父又想屈無辜市民？我自己cap的

是但

史萊姆都好吹奏？ 睇佢飲人奶同開淘寶箱咩

影張相都吹奏, 咁龍心都要捧啦

舊屎不了

舊屎好撚嘔心